有案底去日本旅行會唔會好麻煩？

女朋友個呀姨係香港試過2次係超市偷野比人捉到...2次個金額其實都好細..咁佢2次都認左罪～一次罰左社會服務一次罰錢..咁係咪已經有案底？

印象中去日本旅行張入境紙要填有冇犯罪記錄..咁佢洗唔洗填有？（上網睇到有d人話呢d小事過左三年冇再犯就可以唔講）如果填左有會唔會好麻煩唔比入境？

好似淨係有無犯日本法律

想做泥棒

案底已失效。可以唔報。

老實講 佢d剔都係預你剔哂冇事個邊

其實咁佢check唔到叫人tick黎做咩

唔係，有一條係問日本以外地方有無犯過法 ...

早排唔知邊到睇到，話因為改版關係 d 問題掉轉晒，有個盲毛就全部剔晒有問題o個邊 ...

似乎刑期唔係一年以上同埋唔係同毒品有關嘅話唔會有問題, 叫佢填冇啦

罪犯自新條例只適用於香港。

試下拎良民證